共產黨又拉低港女啦

屌你它母

老

無事，唔洗驚

共產黨又拉低港女.....條裙，然後瘋狂抽插

正常結果